##############################
2024-05-04 04:09:07.941375
n_programs: 30, n_loops (complexity): 1, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>4</result>
</response>
<ground-truth>
4
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-4</result>
</response>
<ground-truth>
-4
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>0</result>
</response>
<ground-truth>
0
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-2</result>
</response>
<ground-truth>
-2
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>3</result>
</response>
<ground-truth>
3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
2
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>0</result>
</response>
<ground-truth>
0
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>3</result>
</response>
<ground-truth>
3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-5</result>
</response>
<ground-truth>
-5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
-6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>4</result>
</response>
<ground-truth>
4
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>7</result>
</response>
<ground-truth>
7
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
-6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>3</result>
</response>
<ground-truth>
3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-5</result>
</response>
<ground-truth>
-5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
-3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
2
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
	return sum([n_0])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
5
</ground-truth>

<accuracy>
1.0
</accuracy>
##############################
2024-05-04 06:10:51.541856
n_programs: 30, n_loops (complexity): 2, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>22</result>
</response>
<ground-truth>
22
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-4</result>
</response>
<ground-truth>
-4
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-17</result>
</response>
<ground-truth>
-17
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-14</result>
</response>
<ground-truth>
-14
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>21</result>
</response>
<ground-truth>
21
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
2
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
-3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
-16
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>14</result>
</response>
<ground-truth>
14
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
-6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>15</result>
</response>
<ground-truth>
15
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-15</result>
</response>
<ground-truth>
-3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
8
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>12</result>
</response>
<ground-truth>
12
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>23</result>
</response>
<ground-truth>
23
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-13</result>
</response>
<ground-truth>
-13
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
-14
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>19</result>
</response>
<ground-truth>
19
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-2</result>
</response>
<ground-truth>
10
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-4</result>
</response>
<ground-truth>
1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-18</result>
</response>
<ground-truth>
-6
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>13</result>
</response>
<ground-truth>
13
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
5
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-22</result>
</response>
<ground-truth>
-22
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>17</result>
</response>
<ground-truth>
17
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
-17
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
	return sum([n_0, n_1])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>18</result>
</response>
<ground-truth>
18
</ground-truth>

<accuracy>
0.8
</accuracy>
##############################
2024-05-04 08:13:16.618105
n_programs: 30, n_loops (complexity): 3, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-7 + 17 + 0 = 10</result>
</response>
<ground-truth>
10
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>33</result>
</response>
<ground-truth>
33
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>77</result>
</response>
<ground-truth>
77
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>33</result>
</response>
<ground-truth>
48
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-8</result>
</response>
<ground-truth>
10
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-21</result>
</response>
<ground-truth>
-21
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>41</result>
</response>
<ground-truth>
47
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
-23
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-39</result>
</response>
<ground-truth>
-39
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-17</result>
</response>
<ground-truth>
-45
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-33</result>
</response>
<ground-truth>
-65
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>67</result>
</response>
<ground-truth>
67
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-8</result>
</response>
<ground-truth>
-26
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
-35
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>3</result>
</response>
<ground-truth>
-39
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-19</result>
</response>
<ground-truth>
-79
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
44
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>22</result>
</response>
<ground-truth>
22
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-2</result>
</response>
<ground-truth>
-2
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
-14
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
17
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>14</result>
</response>
<ground-truth>
15
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>34</result>
</response>
<ground-truth>
69
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>3 + (-17) + 54 = 40</result>
</response>
<ground-truth>
40
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
26
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>7</result>
</response>
<ground-truth>
25
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>11</result>
</response>
<ground-truth>
30
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>45</result>
</response>
<ground-truth>
45
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-17</result>
</response>
<ground-truth>
-17
</ground-truth>

<accuracy>
0.3333333333333333
</accuracy>
##############################
2024-05-04 10:16:15.672480
n_programs: 30, n_loops (complexity): 4, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>37</result>
</response>
<ground-truth>
55
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=0; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>4</result>
</response>
<ground-truth>
94
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>217</result>
</response>
<ground-truth>
217
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
-192
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>22</result>
</response>
<ground-truth>
166
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=1; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>35</result>
</response>
<ground-truth>
116
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=1; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
-111
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=0; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>0</result>
</response>
<ground-truth>
12
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>36</result>
</response>
<ground-truth>
120
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>123</result>
</response>
<ground-truth>
227
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>7</result>
</response>
<ground-truth>
-157
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-43</result>
</response>
<ground-truth>
-151
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>96</result>
</response>
<ground-truth>
121
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-11</result>
</response>
<ground-truth>
-11
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-28</result>
</response>
<ground-truth>
-128
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>14</result>
</response>
<ground-truth>
133
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
-10
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
-42
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>10</result>
</response>
<ground-truth>
124
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
3
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-15</result>
</response>
<ground-truth>
-105
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-30</result>
</response>
<ground-truth>
-84
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>10</result>
</response>
<ground-truth>
222
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-51</result>
</response>
<ground-truth>
-210
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>21</result>
</response>
<ground-truth>
-91
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-11</result>
</response>
<ground-truth>
-89
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=0; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>11</result>
</response>
<ground-truth>
35
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=0; n_3=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
-149
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
6
</ground-truth>

<accuracy>
0.13333333333333333
</accuracy>
##############################
2024-05-04 12:19:27.315859
n_programs: 30, n_loops (complexity): 5, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>117</result>
</response>
<ground-truth>
357
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=-1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
248
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
-130
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>101</result>
</response>
<ground-truth>
511
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=-1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-13</result>
</response>
<ground-truth>
-300
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
-287
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=1; n_3=-1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-34</result>
</response>
<ground-truth>
-142
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=0; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-422</result>
</response>
<ground-truth>
-423
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0; n_3=-1; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-88</result>
</response>
<ground-truth>
-464
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=0; n_3=1; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-12</result>
</response>
<ground-truth>
-444
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0; n_3=1; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-12</result>
</response>
<ground-truth>
-588
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>11</result>
</response>
<ground-truth>
-124
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=-1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-8</result>
</response>
<ground-truth>
-482
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>72</result>
</response>
<ground-truth>
563
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=-1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-20</result>
</response>
<ground-truth>
-493
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
522
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>53</result>
</response>
<ground-truth>
23
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
32
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>107</result>
</response>
<ground-truth>
432
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
-184
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=0; n_3=0; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>10</result>
</response>
<ground-truth>
285
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>299</result>
</response>
<ground-truth>
371
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=0; n_3=0; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>19</result>
</response>
<ground-truth>
439
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>32</result>
</response>
<ground-truth>
86
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-22 + 21 + 0 + 21 + 27 = 47</result>
</response>
<ground-truth>
398
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-9</result>
</response>
<ground-truth>
-427
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-14</result>
</response>
<ground-truth>
-222
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>10</result>
</response>
<ground-truth>
-134
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-5</result>
</response>
<ground-truth>
-119
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=1; n_4=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-421
</ground-truth>

<accuracy>
0.0
</accuracy>
##############################
2024-05-04 14:23:36.964642
n_programs: 30, n_loops (complexity): 6, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=0; n_5=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>67</result>
</response>
<ground-truth>
1992
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
828
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1; n_5=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
1506
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=1; n_4=0; n_5=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
453
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
-281
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-8</result>
</response>
<ground-truth>
-434
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-5</result>
</response>
<ground-truth>
-299
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=-1; n_4=0; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>4</result>
</response>
<ground-truth>
310
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=0; n_3=-1; n_4=1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>9</result>
</response>
<ground-truth>
945
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=-1; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-2</result>
</response>
<ground-truth>
-596
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
1409
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=-1; n_4=1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-28</result>
</response>
<ground-truth>
-1195
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1; n_3=0; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-13</result>
</response>
<ground-truth>
-1133
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-53</result>
</response>
<ground-truth>
-2032
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-9</result>
</response>
<ground-truth>
-260
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=1; n_3=1; n_4=1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>10</result>
</response>
<ground-truth>
-287
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=-1; n_5=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-412</result>
</response>
<ground-truth>
-412
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>18</result>
</response>
<ground-truth>
-1657
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=1; n_3=1; n_4=-1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-11</result>
</response>
<ground-truth>
193
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=-1; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>15</result>
</response>
<ground-truth>
1371
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=-1; n_4=1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
984
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=0; n_3=0; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-3</result>
</response>
<ground-truth>
317
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1199
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>17</result>
</response>
<ground-truth>
1119
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-27</result>
</response>
<ground-truth>
-1258
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=-1; n_3=0; n_4=1; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>None</result>
</response>
<ground-truth>
1687
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>417</result>
</response>
<ground-truth>
-20
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=0; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-2</result>
</response>
<ground-truth>
-176
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>9</result>
</response>
<ground-truth>
1909
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=1; n_5=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
1913
</ground-truth>

<accuracy>
0.03333333333333333
</accuracy>
##############################
2024-05-04 16:28:04.105286
n_programs: 30, n_loops (complexity): 7, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=0; n_3=1; n_4=0; n_5=1; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>7</result>
</response>
<ground-truth>
3449
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=0; n_6=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-5</result>
</response>
<ground-truth>
5657
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=0; n_4=1; n_5=1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>60</result>
</response>
<ground-truth>
1208
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=-1; n_5=0; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
1807
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=1; n_5=-1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-21</result>
</response>
<ground-truth>
-6359
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1; n_3=-1; n_4=1; n_5=1; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>17</result>
</response>
<ground-truth>
-115
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=1; n_4=-1; n_5=0; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
-1015
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=0; n_4=1; n_5=1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>18</result>
</response>
<ground-truth>
1362
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=-1; n_5=-1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1765</result>
</response>
<ground-truth>
-1176
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=0; n_3=1; n_4=0; n_5=1; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>19</result>
</response>
<ground-truth>
4820
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=-1; n_5=0; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
690
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=0; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>3</result>
</response>
<ground-truth>
-1553
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=1; n_5=0; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
-772
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=-1; n_6=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
2726
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=-1; n_5=-1; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-25</result>
</response>
<ground-truth>
929
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=0; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-4</result>
</response>
<ground-truth>
3782
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0; n_6=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-867</result>
</response>
<ground-truth>
-2583
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=-1; n_6=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>20</result>
</response>
<ground-truth>
814
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=0; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>6</result>
</response>
<ground-truth>
4224
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=1; n_4=0; n_5=-1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>9</result>
</response>
<ground-truth>
2823
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>1</result>
</response>
<ground-truth>
-707
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-6</result>
</response>
<ground-truth>
816
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=1; n_5=-1; n_6=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>295</result>
</response>
<ground-truth>
3543
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=-1; n_4=0; n_5=0; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>23</result>
</response>
<ground-truth>
1893
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=0; n_4=0; n_5=1; n_6=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-18</result>
</response>
<ground-truth>
-1614
</ground-truth>
##############################
2024-05-04 20:36:48.306698
n_programs: 30, n_loops (complexity): 8, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=1; n_5=0; n_6=1; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>9</result>
</response>
<ground-truth>
-1353
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0; n_6=-1; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-12</result>
</response>
<ground-truth>
-9210
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=0; n_3=1; n_4=1; n_5=1; n_6=1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-11</result>
</response>
<ground-truth>
3535
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=-1; n_3=1; n_4=1; n_5=-1; n_6=0; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-20</result>
</response>
<ground-truth>
-2070
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=-1; n_6=1; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>11</result>
</response>
<ground-truth>
9978
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0; n_6=1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>29</result>
</response>
<ground-truth>
5821
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0; n_3=-1; n_4=0; n_5=0; n_6=-1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>31</result>
</response>
<ground-truth>
4785
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=0; n_5=-1; n_6=1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-1</result>
</response>
<ground-truth>
-1099
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=-1; n_6=-1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>20</result>
</response>
<ground-truth>
12788
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=1; n_5=1; n_6=0; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-8</result>
</response>
<ground-truth>
7404
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=0; n_5=1; n_6=-1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-13</result>
</response>
<ground-truth>
-9547
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=0; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-35</result>
</response>
<ground-truth>
5169
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0; n_6=-1; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>52</result>
</response>
<ground-truth>
13518
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=-1; n_5=1; n_6=0; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-17</result>
</response>
<ground-truth>
-4061
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=1; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-20</result>
</response>
<ground-truth>
-15122
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=1; n_5=-1; n_6=1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>0</result>
</response>
<ground-truth>
608
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=1; n_3=1; n_4=1; n_5=-1; n_6=-1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>8</result>
</response>
<ground-truth>
-631
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=-1; n_4=1; n_5=0; n_6=1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>4</result>
</response>
<ground-truth>
14344
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=-1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>0</result>
</response>
<ground-truth>
8207
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=1; n_3=0; n_4=0; n_5=-1; n_6=0; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
-1204
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=0; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=0; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-15</result>
</response>
<ground-truth>
10559
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=-1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>4</result>
</response>
<ground-truth>
3256
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=1; n_5=1; n_6=-1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>31</result>
</response>
<ground-truth>
15857
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=0; n_6=1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>13</result>
</response>
<ground-truth>
-10001
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=0; n_4=0; n_5=1; n_6=-1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>34</result>
</response>
<ground-truth>
1189
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=1; n_5=-1; n_6=1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6-=2
								for _ in range(n):
									n_7+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>10</result>
</response>
<ground-truth>
2056
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=-1; n_6=-1; n_7=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6-=2
								for _ in range(n):
									n_7-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-2620</result>
</response>
<ground-truth>
-17045
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=1; n_3=0; n_4=-1; n_5=-1; n_6=0; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6-=2
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-16</result>
</response>
<ground-truth>
-4235
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=0; n_3=-1; n_4=0; n_5=-1; n_6=1; n_7=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6-=2
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
-5485
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=1; n_3=0; n_4=0; n_5=1; n_6=-1; n_7=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>18</result>
</response>
<ground-truth>
5619
</ground-truth>

<accuracy>
0.0
</accuracy>
##############################
2024-05-04 22:40:36.776172
n_programs: 30, n_loops (complexity): 9, instructions_perloop: 3

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=0; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=1; n_7=-1; n_8=1
	for _ in range(n):
		n_0+=2
		for _ in range(n):
			n_1+=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=2
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
									for _ in range(n):
										n_8+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>5</result>
</response>
<ground-truth>
-18495
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=0; n_5=1; n_6=0; n_7=0; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
									for _ in range(n):
										n_8+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>54</result>
</response>
<ground-truth>
-14642
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=1; n_3=1; n_4=0; n_5=-1; n_6=1; n_7=-1; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7-=2
									for _ in range(n):
										n_8+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-13</result>
</response>
<ground-truth>
22251
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=-1; n_5=1; n_6=0; n_7=-1; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7-=2
									for _ in range(n):
										n_8+=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>25</result>
</response>
<ground-truth>
23553
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=1; n_2=-1; n_3=0; n_4=-1; n_5=1; n_6=0; n_7=1; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=-1
							for _ in range(n):
								n_6-=2
								for _ in range(n):
									n_7+=2
									for _ in range(n):
										n_8-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-29</result>
</response>
<ground-truth>
-31813
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=1; n_2=0; n_3=0; n_4=0; n_5=1; n_6=-1; n_7=-1; n_8=1
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
									for _ in range(n):
										n_8*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-12</result>
</response>
<ground-truth>
-2648
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=1; n_6=-1; n_7=-1; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6*=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=2
									for _ in range(n):
										n_8+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>2</result>
</response>
<ground-truth>
33152
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=-1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=0; n_5=1; n_6=-1; n_7=1; n_8=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=-1
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2+=1
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
									for _ in range(n):
										n_8+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>24</result>
</response>
<ground-truth>
24811
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=1; n_2=1; n_3=1; n_4=1; n_5=1; n_6=0; n_7=1; n_8=-1
	for _ in range(n):
		n_0+=1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2*=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
									for _ in range(n):
										n_8*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>59</result>
</response>
<ground-truth>
5452
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=-1; n_2=0; n_3=1; n_4=0; n_5=0; n_6=1; n_7=0; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=1
					for _ in range(n):
						n_4-=2
						for _ in range(n):
							n_5+=1
							for _ in range(n):
								n_6+=1
								for _ in range(n):
									n_7+=1
									for _ in range(n):
										n_8+=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-689</result>
</response>
<ground-truth>
-10626
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=0; n_1=0; n_2=0; n_3=1; n_4=-1; n_5=1; n_6=1; n_7=0; n_8=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4+=1
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=-1
								for _ in range(n):
									n_7+=-1
									for _ in range(n):
										n_8-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-11</result>
</response>
<ground-truth>
-46589
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=-1; n_1=0; n_2=-1; n_3=0; n_4=0; n_5=1; n_6=0; n_7=1; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1+=2
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3-=2
					for _ in range(n):
						n_4*=-1
						for _ in range(n):
							n_5-=2
							for _ in range(n):
								n_6-=2
								for _ in range(n):
									n_7-=2
									for _ in range(n):
										n_8-=2
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>-28</result>
</response>
<ground-truth>
-58516
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=-1; n_2=-1; n_3=-1; n_4=-1; n_5=0; n_6=0; n_7=1; n_8=0
	for _ in range(n):
		n_0*=-1
		for _ in range(n):
			n_1-=2
			for _ in range(n):
				n_2+=-1
				for _ in range(n):
					n_3+=2
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5+=2
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7+=1
									for _ in range(n):
										n_8*=-1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>72</result>
</response>
<ground-truth>
12992
</ground-truth>

<prompt>
I give you this Python code.
def f(n):
	n_0=1; n_1=0; n_2=-1; n_3=1; n_4=1; n_5=-1; n_6=0; n_7=-1; n_8=-1
	for _ in range(n):
		n_0-=2
		for _ in range(n):
			n_1*=-1
			for _ in range(n):
				n_2-=2
				for _ in range(n):
					n_3*=-1
					for _ in range(n):
						n_4+=2
						for _ in range(n):
							n_5*=-1
							for _ in range(n):
								n_6+=2
								for _ in range(n):
									n_7*=-1
									for _ in range(n):
										n_8+=1
	return sum([n_0, n_1, n_2, n_3, n_4, n_5, n_6, n_7, n_8])

After that, reply with the output of the function for n=3. Think step by step and report the result between <result></result> tags, so for example <result>1</result>.

</prompt>
<response>
<result>27</result>
</response>
<ground-truth>
24484
</ground-truth>
